Cisco vpn client

公司有人奶左武漢肺炎要WFH裝左cisco vpn Ver. 5.0.07 0290，駁左去公司部機之後就用唔到自己條線上網，求解，想知係公司要我download果舊野set死左定係有得自己set過

自己搵過一輪試過下都係唔得

Default所有流量經vpn
即係你所有嘢都返咗公司先
然後公司可能block咗你

未必，可以行split tunnel

試下呢個，唔得就搵返公司IT，有出糧㗎嘛

試過唔work會連唔到返公司

將個gateway分開 intranet個subnet分去vpn開出嚟嘅veth嘅gateway 其他traffic default gateway

通常做spilt tunnel
cmd “route print”
睇下個gateway inject 左咩route 比你部機
對返自己default route
有需要改返自己pc 既default route metric overwritten 返佢